2019年8月星加坡國慶閱兵，何時香港才可獨立？

大中華膠真係要死全家